死線同升級 = 唱歌跳舞嗌口號拉人鏈？羞家！

我去neway抗爭唔好？

唔好問我點點點，我支持落場踢波，唔係黎唱歌

咁你實問，你落場踢波啦笨，仲唔去踢？ 喂！我講句真話踢爆泛民既奸計都要俾泛民左膠屈係五毛啦，你地班鬼搞到個氣氛膠化晒又唔肯停止阻人衝同滅火，仲咁厚面皮叫人出黎？你地真係真心想香港市民係呢場抗爭贏既，就主動鼓吹返個勇武氣氛出黎啦，但係你地又自私又驚呀，驚死香港真係行岩路肯真正勇武，搞到你班泛民和理非左膠跟唔到呢個節奏隨時露低

請善用起底功能

我用圖答你呢隻賤人，好彩連登仲有有良心既人

陳雲/毓民/熱狗 對和理非開傘保護勇武選擇性失明，只著眼於唱歌人鏈連儂牆（中共厭惡行為）
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘

請正面回應以上論點，唔好用金字塔底層回覆，顧左右而言他
仲有，我支持天琦/本土 > 泛民 ， 共產黨啲labelling手法對我無用

忠言逆耳